無綫收視全面插水

無綫收視全面插水

95,980

適中字型
較大字型

■無綫的《六點半新聞報道》上周流失約21萬觀眾，慘不忍睹。電視圖片
■無綫的《六點半新聞報道》上周流失約21萬觀眾，慘不忍睹。電視圖片
無綫新聞經常被批評是是但但，令到觀眾離棄，早年開始周六與周日的《六點半新聞報道》，已經試過跌到單位數收視，想不到上周一至五的收視，亦跌至近年新低點單位數，平均收視只得9.7點，約63萬觀眾，比之前一周下跌3.2點，流失約21萬觀眾，認真慘不忍睹。
另外，無綫上周播映的內地劇《三生三世十里桃花》，同樣收視慘淡，平均收視12.7點，約82萬5千觀眾，比對上一周流失16萬9千觀眾。至於之後播出的《東張西望》、《愛．回家之開心速遞》及內地劇《射鵰英雄傳》同樣收視插水。
撰文：魯吉

上一則
古巨基密運婚紗娶助手 發哥發嫂趁拍戲空檔註冊
下一則
嚴選亞洲十大女神 冠軍唔係韓女星？

■無綫的《六點半新聞報道》上周流失約21萬觀眾，慘不忍睹。電視圖片

搵梁凱寧著bikini報新聞

睇cctvb新聞不如直接睇cctv啦！

CCTV 新聞仲持平過CCTVB 要睇都唔睇佢啦。

果套三乜撚野佢老母幾多里立過幾分鐘，見到啲畫面都嘔心，扮野都嘔，都唔明有咩好吹奏

到時茶記收視都冇